潘太，我係你就即時問柒柒柒幾時再推送中條例

問下而家立會既然可以為所欲為，無人投反對票，幾時再推送中條例

陳同佳應該會即時送中，唔會送台

台灣唔會收，亦唔會送台，只會送中，因為港共唔認可台灣現政權

林鄭月娥表示，陳同佳已經接受在香港違法的懲治，現時是「自由人」，「從香港的司法管轄角度沒有甚麼行動可以採取」。她又稱，由特區政府出面與台灣溝通看不到有甚麼好處。

無好處既野佢係唔會做

潘太去左邊 最近無出黎狙擊既

主因係港共唔想對台灣現政權有認可，就算過送中條例只會推陳同佳去支那

食緊花生，但應該係時候追擊下柒柒柒個初心

送上北京，話台灣係中國一部份
北京有權審
點判都得

無錯，當初我已經咁講

追擊下個初心啦

搵架私人飛機載丫佳仔去到台灣領空, 再掉佢落去有冇得諗

睇下柒柒柒敢唔敢

問下啦

冇人理啦主流媒體都係藍邊個仲去報導佢啲野

佢呢幾日唔再出嚟
有啲擔心佢安危喎

識玩

照你咁講喺香港審都得啦

一人一post 推到潘太番出來狙擊777

搬上垃圾會傾啦，乜都過到㗎

潘太最近冇出聲? 有D擔心佢

李大導watching her

舊年又話初心乜乜柒柒，而家夠票仲唔過？

初心呢柒柒柒

係時候撚下初心

問下初心

老實講，唔趁呢個機會追擊等幾時

初心呢，保蝗狗個初心呢？

呢次
無理由過唔到wo

咪就係，問埋少數派嘛

hello

問下啦，今次一定過

有無記者代潘太問下柒柒柒同少數派

到時先好睇，港府一直話引渡條例有用，到時台灣唔收就自打嘴巴

一野射波比台灣話佢唔收

潘太皮已收? 唔見人嘅

李大導：一路關注

呢招我醒潘太同記者

係香港審都得啦。

「但報道強調，按照中國《刑法》規定，中國人在外國犯罪，即使已被審判，但只要回國後，仍要面對中國的法律制裁；具體負責案件的則是該中國人的入境地或離境前居住地的司法機關。 」

再推送中啦
潘太加油

潘太唔敢

潘太驚條議案會被熱狗反對

驚少數派拉布

大絕黎，呢招

送中會唔會做咗大英雄
支共嘅英雄

係喎
講到咁有效
再推啦

即刻推啦

推比潘太知

成日都淨係講自己個女點點點
香港民主又唔講
自撚私

係佢一開始就搵建制派幫手以為攪得掂

潘太係咪已經被消失咗

再推比淨太

等班泛民走晒先啦，唔差在

笠哂水，靜哂喎潘太

由人大依法落命令修法
黑警依法拉佢
再交香港下級法院依法審訊
然後依法判刑
全個過程依法保障佳仔各項權利
體現陽光司法，依法治國既法治精神

而家兩個都唔係啦

唔係而家，係一直都夠票

再推比潘太

pish 潘太

潘太係咪被人暗殺咗？冇出現好耐

又推下先，呢個post無五毛

再pish

推

出嚟未呀

大陸有死邢

政府俾潘太私了咗大粒墨，所以依家唔咪唔出聲囉

再推下la

推到佢老母睇到

啱呀，個時話有送中佳佳就走到

而家議會1反對，輕鬆幫潘太圓咗心願